鬥獸棋嚟講，第一步點行最好？

有冇高手

大中

有d人話豹可以跳河，所以第一步係豹跳河食左對面隻狼

諗下都知唔得啦

老鼠入海

我以前會行鼠先...優先解決人地隻象

但係都係好難食到
隻象隔離太多保鑣

鼠一進一

老鼠係咪唔可以上岸個下即刻食對面隻象

唔記得點挽已經

挽

果個日期唔係兒童新份證日期咩

以前小學玩 中間四隻會退落一格

上鼠/落狼/郁獅/

挽你老母

象後退

篤卒

天元